其實聽日吹雞三百萬係咪應該去尖沙咀搞？

係telegram見到覺得幾有道理

#網友比料 #前線友已表示贊同 #求大家助推
關於明天的遊行路線，我想給一些意見，如果覺得無參考價值，請無視
首先，我相信很多人都習慣見到活動海報就跟，因為現時遊行都是隨機應變，但我必須指出的是，9月29，10月1，由SOGO至遮打這條多年來的路線，存在非常嚴重問題，有生命危險
請睇地圖（有行過一定會明），現時黑警必定是一早佔據左灣仔站外，及警總外的兩條天橋持槍準備，先講929，佢地在示威行到一半就在灣仔放催淚彈，最後面的和理馬上撤走，前面果千人就自己行左去政總，結果畜龍突擊傷亡慘重😭😭
10月1情況相近，又是由政總出水炮及大量防暴畜龍，示威者因為被封左軒尼斯道退路，每次都係由皇后大道東走（已經一個月內三次），而黑警不斷天橋開火殺人，半點還擊機會都冇，而10月1果日，黑警甚至封埋內街（黑線），由合和中心包抄，最後先走的勇武手足幾乎無命（睇地圖就見到冇路可退），原因是此撤退方式已經重演左4至5次，黑警會唔趕盡殺絕嗎

我唔知各位知唔知留守到最後的人有幾危險，但選路線係咪應該認真D呢，如果堅持港島，點都要考慮軒尼詩道去政總呢個嚴重問題，第一手足習慣跟入政總開火，但事實班狗已經坐住等開波，咁點解唔行番轉頭呢？至少和理非唔會因為一見催淚彈即走，咁先起到數人頭百萬人遊行的威力
比如，我覺得在尖沙咀星光大道遊行更有意義，一有遊客阻嚇黑警，二放催淚彈可直接掉落海，三有事可走入海港城，總之其實是咪應該有更好選擇呢？？

BTW，我想提醒大家
果個位置，929至少60手足奶野
10月1又一堆，重傷不計其數
可唔可以幫手諗諗佢
我沒有連登ACC，如有人認為我講野可取，請試代post

推

星光大道有間兩層高starbucks同wildfire 兩間都係美心狗嘅 今日見到仲好新淨 有冇手足聽日幫手搞搞佢

Btw 尖沙咀呢兩個星期都好似平行時空咁 仲見到一堆大陸嘅拖gip 推得好開心

推爆佢

無謂再死守港島情意結

講真 自從太空館之後 好少搞tst 但其實tst呢邊同港島一樣重要 仲可以幫紅隧通一通渠 好耐冇通啦

過海已經係一大問題
隔離post仲話直接塞隧道
狗一頭一尾包抄已經收得皮
明明話be water可唔可以變通下
手足條命緊要定影到靚畫面緊要啊到底
同埋好多和理非都驚過唔到海唔出

所以建議尖沙咀搞
起碼多啲商場

真心 我琴晚灣仔去到10點幾 黨鐵一話封 全部走唔撚到 紅van $50一位去旺角都排到傻閪 我都係其中一個 利申新西人

推爆佢呀屌

係 巴士到灣仔就收皮 一架過海巴都冇

去尖沙咀起碼行彌敦道都返到屋企丫 又多巷仔

推爆
行尖咀

同意尖沙咀

推！929同101都比狗夾住狂咬，係時候轉下

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

尖沙咀50萬人既遊行都容納唔到

上！

Err..而加係10點13分 你確定做得切文宣同全世界講？記著唔係全香港人都會睇連登

試下搞羅湖，落馬洲，過境位，比啲大陸人知下發生乜野事

幫手推下
但覺得都似係去取西經

推 成個尖沙咀都拖撚晒gip咁 你有你抗爭 成個尖沙咀吃喝玩樂咁樣